男朋友唔肯起ig、fb放合照話係自己私隱

到底po合照呢件事係好正常
定係我港女性格希望佢po？

唔po係正常

今時今日咁既環境 唔好話合照 單人照同乜撚個人資料都好 盡量唔好擺上網

唔擺咪唔擺囉

唔想咪唔想囉 逼人做乜鳩

唔肯起呀起呀起 呀起呀起

團結一心有新轉機

浮雲偶爾濛住了～

某個事情大概不妙了

你同佢係真有其事？？

個人愚見
除非佢好認真 心裡面已經認定咗你
如果唔係
好多男人都唔鍾意喺social media放閃

真你老母

咁激動 似係真

唔肯po通常都係仲搵緊食
一係就仲未認定你
正常都會放下合照，宣示下主權
尤其另一半都開到口.....

貪靚仔大隻係咁

而家呢個時勢真係唔好post

識人比人post 左去梁生個page

有哂個人資料

你唔靚女
男人好鍾意背後笑鳩人地女朋友樣衰
佢唔想畀人笑咪唔po囉

女朋友唔靚，廢事比fd笑啦

擺咩關你叉事

即係咁講，佢都有自己既諗法同感受，佢唔想post咁你逼佢黎做咩

起你老母 喺都唔識打？

我以為得女人先會咁笑
原來男人都會
應該會更加口賤 咩屌唔落個啲

但老老實實 其他男仔我唔知
我身邊大部分男仔朋友一拍拖 短或長
都會post吓女朋友個樣

例： 影菲林相， 其中一張影女友食緊飯/ 背影

唔post未必係唔鍾意
但post得明顯係好鍾意嘅行為嚟

事實係
以前同過一個冇咁靚嘅女仔一齊 po左ig
結果成班男仔fd背後笑鳩我ex樣衰 肥婆(再難聽啲都有)

自此之後 我就明白溝唔靚嘅女仔真係唔好po ig. 一黎唔想畀人笑，二黎唔想條女知道左之後唔開心

唔想畀人笑又想po ig, 就溝個靚女啦

樓豬可能十幾歲
要攞存在感

辛苦你 齋聽都覺得唔好受

唔好po
就咁放限時會唔會好d

你覺得自己好靚女？

已成過去啦

我不嬲都唔會笑自己fd嘅另一半 因為唔關我事

有啲人會賤到cap圖，然後share畀啲fd一齊笑

呢個都係既
咁限時入面既close friend
應該得啦卦

Po 合照正常，男人要主動post 。
你希望佢post 係無用。
算啦，代表佢未認定你，如果你趕結婚就搵第二個啦

佢如果鍾意你 唔會介意啲frd咁講

好愛既話，銀包會有合照

見好多女人都想條仔post
但係好多男人又唔鐘意post
一齊得仲有咩私隱啫 大家真心相愛嘅點會計較有冇私隱

係 費事分手又要del
仲有唔post合相唔代表係佢想飛你 係佢諗條女可能飛佢 費事係fb ig柒

佢認定你就會po 就算唔見樣都會po下背影呀 拖手呀 訓係你膊頭呀 之類既相

佢答得你 自己私隱都睇到你係佢心目中嘅地位

佢係playboy或者無唸住同你一齊終老

講緊而家呢個時勢係連個人照同家人嘅相都唔會放上 fb ig ，費時俾人起底 點會為咗女朋友破例，傻的嗎，到時俾割安髪搞埋屋企人咁點算

除非樓主係港豬、死港女、不問世事、獨家村、社交圈子一個藍絲都冇啦（中是旦一樣都死啦）

佢唔想post咪尊重佢私人。佢愛你唔一定要炫耀㗎嘛

我男朋友有 我覺得真係愛嘅話

你係會感覺到而唔係真係喺fb 炫耀

無錯，男朋友既愛係真既話唔會淨係做門面功夫

衰啲講句，覺得你post得多，反而令到感情唔好好似為咗social media 而去拍拖

所以我同男朋友都係拍咗好耐拖，先至可能upload 張合照講紀念日嗰啲囉。平時如果拍拖出街食飯都唔會特別影相要po ig

Yes 就算唔post樣
都會放吓啲 女朋友送嘅嘢 整嘅嘢
食緊飯啲隱晦 （影張檯到少少個身）之類

如果有咩野事要起低 你同佢都出事

安全問題

唔係近期嘅事 同佢一齊好耐 但以前就冇po過

你太樣衰 唔想介紹你